(理性討論) 點解要ban考警?

其實點解要ban考警呢個方法? 你同路人考到入去就有機會做到改變(就算可能好小嘅改變都好) 但係冇同路人入去嘅話 狗隊就永遠都係狗隊 唔會有改變

唔except幾年內就可以突然大改革到 但點解唔嘗試去慢慢改變? 點解唔係有機會就嘗試下先而係直接ban 唔好同我講14年雨革後入去個班點點點 宜家打得最勁個班一定係14年黃個班? 就算係 失敗左一次就直接ban? 如果係嘅話 街頭勇武抗爭夠失敗左好多次 點解仲要繼續 究竟考警呢個方法係有乜問題

利申: 想認真理性討論 要屈毛屈蛇就自便

14年都有人咁講，19年一係同化，一係辭職
此po已完

[行動po]香港人日程表更新

你會唔會加入黑社會再帶佢地從良

因為14年到19年證明左係唔WORK 人性

全民加入共產黨囉

如果有好多同你目標相同嘅人嘅話其實係做到 有咩問題

如果你有大台, 諗住滲透, 我會支持
但港豬入到狗隊, 有錢收有人打, 仲同你講理想??

就當真係有人良心發現, 要改革狗隊.
同化埋堆=生存到
唔埋堆=比狗杯葛, 永遠係最低層

我當埋你有奧斯卡演技, 又有理想, 咁佔狗隊幾多%?
0.1%?
你打算用呢0.1% 改變成個腐敗政權?

純理性討論

你岩 但個人意見係如果因為機會率低 可能得0.1%就唔做嘅話 咁唔好講革命啦
而且如果真係有心人入去做嘅話 狗隊份糧拎少少幫下d小朋友都好丫

入面中共式洗腦啵
唔好玩啦樓主

重點係大部人都覺得唔work嘅話就唔會work 但係肯試嘅話就有機會 其實邊有絕對架

當然意志唔夠堅定就唔好入去害人啦 但係同時意志唔夠堅定都冇可能搞到革命 而且19年實在太深刻 721同831入到去都唔係話洗腦就洗到

入面用咩方法洗你腦唔會有人知
無人估到中共會用咩方法

nonono , 你有少少誤會我意思
我話0.1% , 唔係話有0.1% 成功率,
係有3萬X0.1% 既人係有理想, 又有演技融入狗隊
改變狗隊既機會唔係0.1%, 係0.0001%

你搵有1000個黃絲入去, 得1個人 (0.1%) 維持到黃絲, 仲要拎份糧幫小朋友? 然後送咗999黃絲變成藍絲
咁點解唔叫1000個黃絲去做其他事, 又可以幫到其他人?

其實好似有好多人冇考慮過呢個問題
你覺得中共/港共政府唔會審查你嘅個人背景
知道你係黃絲 就算考到入去 最好你係可以平平安安畢業 冇人會阻你滲透啦
都唔使提2014年嘅實例
係冇大台(或者話冇第三方支援)嘅前提下 內部滲透係太理想化

因為應該試下分散投資 乜野方法都試下 救poly個日都差唔多接近全民all in左街頭抗爭 但得到d咩

利申: 唔係ban街頭抗爭 但係同時可以試下唔同渠道

你識唔識施sir？？唔肯同流合污就會被人砌生豬肉！仲講乜嘢滲透狗隊呀傻仔

上頭叫你做野 你唔做
一世升唔到 調去沙頭角
有咩用???

分散投資既目的係為咗分散風險?
你投入1000個黃絲, 回報係1個黃絲係狗入面, 送咗999個人變成藍絲,
咁既投資, 值得咩?
回報: 1個黃絲係狗隊工作做低下階層

你首先要知道, 你既「投資」要付出咩代價

屌你老母

體制化
睇月黑高飛就會知體制化有幾恐怖

好煩 講埋啲你老母係女人嘅野
不如你試吓咪20樓跳落去
唔係話一定死 肯試就有機會

我覺得香港呢家咁嘅情況就係因為總有啲人後join
然後將啲四五六年前已經討論過一大輪 有結論有例證嘅野再拎返條屍出黎再討論一次 睇下佢係work唔work嘅 白警如是 立法會如是

如果你真係想將一個已經完全宣佈死亡嘅方案重新再拎黎討論一次 你首先要拎客觀條件出黎證明14年同20年之間條件有咩唔同 有咩係一樣 而唔同嘅部份係咪又大到足已可以扭轉6年前嘅敗因 而唔係上黎連登問 六年前試過唔得 但可能呢家有機會 點解唔可以再試一次

你可以去考既，
條件係你心入面有好強大既意志、信念，
否則入到去好快被洗腦，
出到嚟你都要執行各種打壓任務，
到時你係咩「怪物」，
我諗連你自己都分唔清

做隻卒有乜用？要做警隊一哥先有可能有改變，不過所有司長局長都係特首任命，真係中共玩晒，你明唔明？